上到大學好多野做，冇時間陪女朋友，關係好差

是咁的，小弟係設計人，上到大學之後有好多assignment要做，有時甚至要通頂先做得哂d野，搞到每日見面時間好少，甚至一星期見唔到一次面（以前差唔多日日見）令到依加感情上出現左好大問題，每日都只係透過whatsapp溝通，有時三句都冇就已經開始嘈交，然後佢就開始發脾氣，跟住哄番佢，慢慢咁樣，係學業同埋每日嘈交既情況下，我開始厭倦左咁樣，我開始對佢態度都好差，然後佢好似開始對我心淡，冷戰左幾日，依加哄佢都唔應機，佢話我唔知我錯係邊，巴打們我應該點做
最近我仲發現佢一直以黎同ex都有傾開計，我同佢講呢件事，佢話每次都係ex搵佢先，但係我唔問，佢係冇諗住講，佢成日口講話好憎佢，但係又私抵下傾計係咩意思

巴絲們可唔可以教我點做

quit u

飛左佢 搵過個

chur你又唔中意 冷戰有曬私人時間你又唔中意
不過搵ex都戇鳩

其實我幾享受依加校園生活 我唔介意chur 因為做緊自己鐘意既野，但係女朋友唔鐘意我咁忙冇時間陪佢先係矛盾點所在

每次我同佢講 我依加難得有機會做鐘意既野 忙都冇所謂 因為我好開心可以搵到屬於自己既出路，然後佢就喊哂口話 佢覺得我係學校既時間仲開心過同佢一齊 明明呢兩樣野係冇得比較

試下再溝通下，如果佢都係好介意或者唔理解你，而你又唔想妥協嘅話，下一個會更好

我都係咁呀 女朋友又唔識體諒自己 成日發脾氣